# Закон Паркинсона для todoist.

Данный закон гласит: работа занимает все отведенное на нее время. И хотя он касается в оригинале британских чиновников 20 века, он применим и касательного дедлайнов todoist. 

Ставя дедлайн задачи в todoist, ты должен учитывать, что скорее всего эта задача начнет выполнятся ближе к самому дедлайну, так что тебе стоит расписать первые пару шагов в задаче и поставить дедлайн, когда они должны быть выполнены. Восприятие этих задач сильно сместит их дедлайн относительно прошлого, ведь начинать выполнять задачу нельзя так поздно. Так ты спасешь себя от горящего дедлайна.

#Психология #Тайм-мэнеджмент 